上網搵左一圈，其實香港平民係咪無任何參與軍事訓練既機會？

好似無任何制服團體以及組織有提供相關既興趣活動以及相關訓練？
有無巴打一齊搵下資料？

利申：死肥仔想減肥，當兵一定瘦最快

不如考到消防先再諗當兵

樓主快啲走 呢度我頂住

如果有唔駛進入國家建制既軍事訓練當興趣班提供，有咩唔好？
又可以強身建體，又可以學識保護自己

香港當兵應該都會洗腦洗到變政治工具
到時黑警加黑兵聯手打柒市民 都幾係野

咁我地又唔好下下同政治扯上關係，依家講興趣班咋嘛。
唔通我肥騰騰行得慢又無肌肉就可以保護到我的小朋友咩？

BNO咪可以去入伍英軍囉

你都可以去考法國外籍兵團

有中學中一會去黃埔軍校訓練

消防有出指引比想考嘅人，跟住做應該練到體能

搵島抗社軍事部訓練我哋

上網睇睇，發現原來國家係唔俾香港人當兵既，真係搲晒頭唔知點解。

你地知唔知點解國家唔歡迎自己同胞當兵？

台灣組織未必能夠入港

無當你係同胞

佢要塊地咋

從來都無當過你係自己人,利用你個名黎揾著數咋

係咩？ 我地再問一次自己，點解國家唔歡迎自己同胞當兵？

我哋國家未有軍隊呱？

個個都咁打得
唔撚驚你反佢
如果612義士全部受過軍訓
警犬全軍覆沒啦

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

British Army /Royal Marine/RAF

其實練好體能已經差好遠

yes
BNO可以參英軍